［發泄］如果你件垃圾產品賣唔出？整成Minion咁既樣啦！

屌你老味閪
女朋友好撚鐘意minion(我唔撚明呢堆明串緊蝗蟲既黃色生物有乜撚野咁cute)
一有咩product可以送minion既野 就tag我/lur我去買
得！tum女咋嘛，之但係次撚次都係一個朝早就比人掃撚晒 買閪咩
例如今期e-zone送minion防水袋
屌你老味又係比人一朝搶晒
之前minion八達通又係咁 炒到$500
我行左七八間7仔/ok
連啲5、60歲既呀姐都識發minion呢個音同我講一早賣晒喇
我就知呢個market真係顛撚左

有冇巴絲可以出讓minion 八達通/防水袋

minion condom

條女追住黎含